[
    {
        "randomId": 694
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kuba ahirengeye siko kwumva",
            "option_1": "Igisheke",
            "option_2": "Imana",
            "option_3": "Agasongero k'inzu",
            "option_4": "Umurozi",
            "correct_answer": "Agasongero k'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Fata umuhoro mfate undi tujye gutema ibidatemeka",
            "option_1": "Igisate cy'umutsima",
            "option_2": "Gutara ibitoki",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Amazi",
            "correct_answer": "Amazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ngwino unkize igisebs cy'umufunzo",
            "option_1": "Imyenge y'inzu",
            "option_2": "Inkware",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Umuturanyi mubi",
            "correct_answer": "Umuturanyi mubi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyuze mu nsi y'urugo bamfunda ibirozi",
            "option_1": "Uburiri bw'umwami",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ibiboga byagaze",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ibiboga byagaze"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ndaguteruye ndakwesa, urahindukira urandeba",
            "option_1": "Imodoka yabuze feri",
            "option_2": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_3": "Ubunyereri",
            "option_4": "Igitagangurirwa",
            "correct_answer": "Ubunyereri"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mutumbagira wa Rujugira",
            "option_1": "Umwumba w'insina",
            "option_2": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "option_3": "Umurozi",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Umwumba w'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kirihura nk'ikitagira amaso",
            "option_1": "Inzara n'inyota",
            "option_2": "Inyundo mu ruganda",
            "option_3": "Imodoka yabuze feri",
            "option_4": "Igikeri",
            "correct_answer": "Imodoka yabuze feri"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Akababaje umugabo kamurenza impinga",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_3": "Inyoni",
            "option_4": "Uruhinja",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Hakurya mu gihuku",
            "option_1": "Ifundi",
            "option_2": "Corogati",
            "option_3": "Akarago ko mu irebe",
            "option_4": "Inzu itagira abantu",
            "correct_answer": "Inzu itagira abantu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Dore iryo shyamba ritabona",
            "option_1": "Ikiringiti",
            "option_2": "Agakono k'amanywa",
            "option_3": "Umwana w'umwami",
            "option_4": "Umusatsi w'intabwa",
            "correct_answer": "Umusatsi w'intabwa"
        }
    }
]